波台9up區XIV

祖赫特系狗

車區內戰未

牙路，但8cm我驚佢地嫌棄

你女神都借左比人好多次

屌你老母你都笑我

佢女神比我中出過

認真牙，sp冇感情基礎，好現實的

我地玩過換妻

我短但係夠粗夠持久
同埋我唔樣衰

幾粗幾持久牙？

阿嫂比其他人屌過？

五蚊銀粗 無套30-45分鐘

8cm

條jer夠細，C cup都挽到夾腸
太大碌反而包唔陷無咁好feel

佢仲系處 不過我唔扯硬插過入去

咁都比你搵到優點

我先係人生贏家

今次又邊位手足？

n賓

agger路心理真係有d變態 唔怪得可以改一個咁嘅名

今日係變態人格

蕃茄味薯片Is my love.

個名同心理變態有咩關係
痴撚線喔

唔係心理變態點會諗到咁痴線嘅名

熱浪世界第一

未食過pipers 真係唔好出聲 英國第一薯片 屈機到仆街

我個名好正常

Yes

想食

岩岩Search完 好似幾正

我今日有少少痴線，無乜同同事講野
我諗佢地都知我又病發

沉默人格出現

你食過？ 英國超市都冇得賣 要Amazon訂

全人手做 全天然野 好撚尾機 好食到

有得買
兩年前見過

留意到dost對食好講究

而家好似得返Amazon同 d 酒吧個d有

好似

咩味最好食

一早留意到

唔似我咩野狗屎垃圾都食

每次介紹嘅野都好撚正

我都係

佢介紹啲嘢都食唔到嘅

除左鹽味 同埋 unsalted 其他全部都好食

之前杯野飲有隻甲由，我了走佢照飲
比女朋友罵我痴線，做乜唔換
我話尷尬，講野細聲人地又聽唔到

毒L如果對食都冇咩研究 咁做人冇咩2c了

痴線

對食要求唔算高 唔好茶記就得

可能會吞埋啲卵落肚

茶記有咩問題牙

有d茶餐廳好好食wor認真

應該唔會掛，但好多時d野食有污糟野我都照食，除非太難頂
有鳩毛果d

唔鍾意茶記嗰種油益味 聞到都唔開胃
Ps:無得揀之下 翠華都ok

咁我都冇咁癲

有d囉 但普遍都唔好食

係 有d茶記平靚正 不過都好少見了

好憎食翠華

鳩毛應該乾淨過甲由

而家d茶記愈黎愈垃圾

睇吓嗰陣幾點囉 凌晨中環得翠華

好撚貴

你係英國有冇食威靈頓牛扒

貴係貴，但凌晨唔多選擇

我女神d飲食品味好差
成日帶我去食d好撚難食既野
仲要同佢share食
想叫款正常少少既都唔得
有時慘過吞精

我d fd咪又係 最中意食放題 難食到仆街

我之前男友都屌柒我食垃圾
嗰期收工好鍾意去大家樂同美心mx打邊爐，一星期打5日，佢都京咗我了

佢勁鍾意食辣野，但系我唔系好食得辣
次次都食到我面紅又流鼻水><

冇
對呢D冇乜興趣

渣ga

放題我會食，貪平
但味道就真係

放題唔覺有幾平 埋單一個人都差唔多300啦

你打足五日唔爆瘡？
我都好鍾意同一樣野瘋狂食

英國菜除左Sunday Roast同 Beef Wellington 我都諗唔到有咩好食

我好撚食得 可以食到回本！

呢個真 平貴 300蚊我去散叫食餐唔錯都得啦 仲要飽肚

英國菜係冇野好食

agger路好撚癲

唔會爆瘡呀
我覺得一樣嘢好食就會係咁去食

魚生嗰啲食得唔多
我反而任食韓燒真係食好撚多

我蓉兒唔鍾意食貴野，帶佢去食西餐佢會好拘謹。佢話寧願食譚仔爭鮮

放題我覺得燒肉已經係我最可以接受嘅野 咩壽司刺身個度你不如殺左我

真係靚個d燒肉

之前有一排女神日日話食譚
食左兩個星期，咁食得多狗菜會想屌西
結果果兩個禮拜我食完辣係咁屙、又日日好想屌西
差d食譚食到入醫院～

典解

300散叫其實可以食得幾好
下個月我個frd生日請佢去新開嗰間嘉里酒店食buffet 😂$599 一個人

個鵝肝

譚好撚難食 n賓最中意食 佢一個月試過食20餐以上

我乜都食
次次我食到要走先食雪糕

壽司同刺身唔靚真係好難食 食過頂級嘅 真係覺得放題個d屎都不如

我叫一客過橋米線再叫皮蛋雞翼
所以要就住女神叫辣d 3小辣
我次次都辣到流晒眼水

$1500食燒肉太貴了
伊呂波燒肉放題已經很不錯$500

好少食buffet 如果真係想食好d 通常搵間靚扒房去食算

炸物應該最容易接受，不過放題d炸物有時放到涼晒

有朋友食雪糕可以食到十幾杯

下次試下先 散叫真係好貴 但散叫真係好正 起碼d肉真係一分錢一分肉

睇下咩雪糕 我都得

我frd鍾意食buffet 夠多嘢揀
仲有分子雪糕任食

講起炸 我好中意食炸鰻魚骨 但香港我已經唔知邊度有 以前食開個間日本餐佢地冇做呢樣啦 話太麻煩 個師傅之後唔再做

哈根大師囉

屋企好多movenpick

佢啲肉堅似出面散叫嗰啲

之前食buffet我成個藍莓芝士蛋糕食晒都得
甜品好食既話我多多都食

呢個唔好食

好耐冇食燒肉了 搵次真係要試下

Agger路究竟係咩屬性？邪惡但喜歡甜點

我反而唔中意食哈根大師 可能個人口味 不過movenpick 都真係唔算好突出

放題燒肉嚟講佢全港最高汁
但嘢飲散嗌

我鍾意ben & jerry 但佢已經喺香港收咗皮
創辦人係一個無味覺嘅人 佢會更加注重雪糕嘅口感
成日會加好多焦糖脆粒 流心朱古力粒落雪糕度
而家機場嗰間都無撚埋

燒肉真係日本牛好食 油脂夠豐富 燒出黎冇得彈 但去扒房我打死都唔食日本和牛 太多油脂反而唔好食

阿原來機場仲有

比你地搞到收工好想食餐好

超市唔係有咩

我好大情大性, 不過食野果陣一定係開心既

其實韓牛都好好食 有無食過
肉又軟牛味又濃 不過又係好撚貴

唔係超市嗰啲 講緊門市

食餐好之後再加多個靚雪糕💪🏿✌🏿

X2食嘢係開心

韓牛都幾好食 不過我覺得又係燒先好食 如果食扒一定係食美國 仲要位置一定係食菲力

dost系米自己一個食野都會好高要求？
唔會求其老麥菜記就一餐

我反而唔太好甜品個d 食就食 但唔一定要食

搞到想食扒添
灣仔波士頓扒房有無人食過？o唔ok?

有時同條女嘈完交食野
佢會無心情食
但我即刻變第二個人
我覺得d野咁好食又整左喺度，緊係開開心心食完再諗其他野

同啲frd吹水吹到唔想走就會去食甜品
為咗食甜品突登去又唔會

我有時真係頹食都冇所以 不過m記真係不了 食叉燒飯都唔食m記

好想出街掃街

我成日覺得因為唔開心搞到無胃口好撚無謂

食黎食去都係凍西

追完個post好肚餓
好無人性既post

冇呀 我灣仔以前中意食樂意扒房 點知執左 香港最正文華扒房應該係其中一間

街鋪啲甜品多數都唔好食
食過好食嘅喺酒店同諾士佛臺

搞到想鋸扒

波台幾時約出黎食好西

食beef Wellington啦 好撚正

西餐嚟講諾士佛臺真係幾好食
未食過一塊三文魚扒可以咁多魚油咁嫩滑
好想再食

食拉麵成樽芝麻俾我唔小心一野倒哂落個麵度

又邊個人格？你會肯出嚟？

Ben&jerry

今日痴痴地線咪陪你地9up下

食過熟成牛排未

我唔中意食三文魚

人生三大樂事：曼聯贏波、食好西、打女人

of cuz la

正？

食返狗糧咪好地地

X2
但你食過就知咩事 好食到念念不忘

濕式唔好食 乾式好好食

呢種手點倒芝麻 下次叫人幫啦

其實我鍾意打女人，同你地鍾意食野一樣，只係嗜好唔同
不過我比較難覓知音人，我既情況就好似你地對住個素食者講和牛點樣好食，令人反感唔係件事，而係錯既對象

不過我都未食過風乾嘅菲力牛扒 好少人咁做 菲力本身數量已經好少 風乾埋冇咩剩

搞到我好想鋸扒

又嚟啦又嚟啦

我同摩連奴一樣，我可以短時間令你得到極大既被虐快感
不過時間耐左你就會抗拒，討厭

又俾人撚

呢對係cos狗對手手？

好on9

終於明點解比人叫狗

見到碗野真係笑到痴線

我都想試下比你打

等價交換
你彈件sp比我
我當你女人咁打鳩你

屌你老母

下次食返狗糧啦

撈d芝麻落狗糧實食到lam lam脷

deal!但細力d

d人去哂邊

岩岩食完老麥牙

好想幫dost含撚含到雪雪聲

含自己個條啦

得8mm

好撚肚餓牙屌

食完野了

比幾多條女笑過

汁緊二手飯食

真 （講緊球員）

收到風ching裸聊中過伏

岩岩食左個乾炒牛河

男人老狗咸乜鳩

返兩份工好攰

其中一份係做鴨?

我都返緊兩份

幫牙古路增長手術

失敗左幾多次

系，講就話係sp,其實系我d客黎

喂==又撚我

其實已經成功左 本身

好彩我幾個人格，幫手兼顧下d副職

李一桐好樣衰

系

G味濃

樓上三個我屌你地

冇人吹奏大家樂

濃得黎唔靚先癮

on9

反一桐嘅都係狗

仲要明顯整完容

yes

牛奶

咪老屈

冇屈

證據

我對眼就係證據

瘦左個樣先唔同咋

你對眼有咩用, 整盲佢啦

no need 同佢哋一般見識

今次短鳩佬講得好

乜撚野短鳩佬....

@cos 無手信嗎

想要乜牙

u

港毒ching近排成日針我, 係咪有咩誤會

買課本比佢啦，費事佢又比人坤

邊度牙=.=

無所謂

個個係按狗呀弱智

sor牙記錯

平時cos狗cos狗咁叫，一有手信就扮可愛

我乜柒手信都未買

u too😒

he 真人好人嚟

when back?

19

找數啦虛狗

睇黎佢又走數 最憎呢啲走數狗

未ban正身=.=

狗嚟

唔好提啦

喂, 屌你老母

兩個又黎

明明係Agger 路追住我咬
講joe 比伊巴玩死又比你咬
講美國谷足球 有機會出幾個c朗又比你咬

係咪有誤會

你講野on9, 唔咬你咬邊個?

兩個癡線佬

你收爺啦 邊個拳頭硬邊個話事

牙蓋入黎炒場

book場隻揪啦

打得成我做乜都得

唔洗理牛奶 佢走數狗

驚比人話我大蝦細

牙路唔打我代打

我都知agger路成日走數

那幾天熱戀, 美好雖然短...

今次又咩人格牙

只得這麼一次旅行 甜蜜一陣
想捉緊想得很 到最後還是不行

聽緊周國腎bb=.=

垃圾

你共我醉後看誰都風光~

agger路識貨

香港最好聽一定係達明一派

品味既野人人唔同, 咁岩國賢bb D歌喺果段時間好適合我聽
自此就愛上左佢

唱功一般 可能我中意聽舊歌 beatles queen led Zeppelin個堆先係我杯茶

我聽歌唔係睇好唔好聽, 有d歌會令我諗返以前一d美好/遺憾既回憶

我聽歌唔同 我好睇首歌嘅意思同技巧

dost貢有生活態度

一齊聽rock

dost上流人士,好羨慕

我都係聽開校長學友牙fred嗰啲

上鬼流 呃緊綜援now

我成日聽校長同葉倩文
劣d既謝霆鋒twins又會聽

好憎謝霆鋒 頂佢個肺 彈結他廢撚到 又扮野學人Jimi Hendrix 打爛枝結他 人地彈到癲左失控 佢就扮失控

貢多老鬼
我聽開陳柏宇張敬軒吳業坤ja喎

我聽hana

直到所有的夢已破碎 才看見妳的眼淚和後悔
我是多想再給你機會 多想問妳究竟愛誰
既然愛 難分是非 就別逃避 勇敢面對
給了他的心 妳是否能夠要得回

死老餅

我聽d歌手十個有九個都死哂

我15碎

依個扮暈仲好笑喎

呢個真係笑到我仆街 型撚到

岩岩升中學

牙笨做左聽日份英文未
想借黎抄

收啦狗公

聽日抄拿子

當年小學戈陣, 電視做緊甲蟲王者
日日放學就系狗衝反屋企睇
好懷念

我聽開蒲歌

me too 啱啱拎老豆d碟聽

點為知蒲歌

甲蟲王者好睇

EDM牙

最愛你的人是我 你怎麼捨得我難過

法國以前啲國語歌好好聽

堅好睇 但我記得玩冒險樂園d機貴到仆街 一鋪8個代幣

其實依度有無手足有過度活躍症?
我做任何一樣野都好難專注5分鐘以上..

認真 我嚴重

我e+追緊套美劇, 每晚只係睇到一集
因為我睇一兩分鐘就忍唔住開whatsapp睇, 上連登搵post 9up

同我一樣 我唔係老吹 我真係ADHD 個時我係醫院排期係急症

唔怪得你既藝術修養咁高, 原來同我一樣係有病

寶寶係咪講錯左d咩

點解我唔係70年代長大 我最愛嘅野係成度

我想60年代出生，做戰後嬰兒

果陣邊有依家咁多女食, 你條厹實生不如死=.=

我剩係想睇一次我最愛個幾隊band嘅live show

想做日本人

狗想做人...

邊個年代會冇女食

唉我屌你地老母放過我啦

嬲啦

橙

成班好狗

你都有份笑

又hey0

hey0一隻狗 冇d人性

佢串緊我地呀

返學又俾老師鬧，拍拖又俾條女屌，返到屋企又俾媽咪哦，連上黎都俾人jer住哂

我企係cos狗果邊的

佢有份笑 所以佢都係好狗

食個拉麵都成碗芝麻

我地 是其是 非其非

起碼有拖拍=.=

好手畜

屌你老尾

牙cos好橙

鬼叫你冇毛又食幼煙天多柒野…

冇毛真係天生我都唔知點解
幼煙都話唔小心開錯

買煙又買錯幼煙

佢文盲 唔好怪佢

仲要視力唔好 大大隻字super slim都睇唔到

我都買過幼煙

屌奶星 唔小心更新左個lihkg app

連尼住好波

sleep la

想哭...

…

這愛情沒你准許..笑我沒有這資格

這些年來

Weak

做乜咁多人叫春

好低落...

聽日返早都未weak

早啲訓 記住聽日返工之前去食嘢

點解

Fifa 17 pc
係咪冇人玩pro team?

唔洗理佢

冇牙

點解要理佢
all weak.

Ching咁惡

學agger路打人添呀

我e+ 講笑都無心情, 唔好講打人~.~

打下機啦ching

我兩三年無打機了

唔怪得打人啦

棄左pad就無再玩game
唔明有咩好玩

頂 買左pc版想同人玩下都唔得

好玩過女人啦 起碼唔會呃你先

我打機都洗好多錢...
不了

game洗錢有成功感
女人分分鐘乜都冇喎……

我幾時又有呃你...

呢句真

教我

屌奶星 煲個劇返黎個個都係度叫春

我冇 係樓上班友

首先要放棄最愛

系我叫既春

女人定興趣個啲

女人..
擇偶條件就係睇下條女肯唔肯為你洗錢

長知識了
決定聽日就放棄 跟agger路你食軟飯

拖鞋飯唔係人人食到的
但又唔一定要靚仔先食到

me窮矮柒毒

安分守己啦...

奧b我屌你老母

有無手足有紋身, 做緊咩工

最憎睇人叫春 煲劇算

有咩誤會

屌你咪屌你

紋左碧岩果幾個字
做緊CEO

邊個再笑costanza我唔會放過佢

ok 咁笑你

想紋手指, 但驚痛>3<

我寧願你笑我都唔好笑佢

咁又系, 崩口人忌崩口碗

紋左條jer先
無咁痛

系 屌撚死條偽毒

唔好笑我老死n賓ok?
聽晚約左佢打cso

又老屈
冇女又點會係偽毒

你點會無女, 你條女比我屌過

屌你又話拍拖

咪老吹啦，我有柏金遜玩唔到射擊game

講下你又信
我冇人要呀

唔係唐氏咩

上次同我玩個個係你公司邊位員工黎?

peter

人生悲慘既係, 有d野你改變唔到, 繼續發展落去會好傷心, 但你一定要參與同經歷

今次又乜人格

我真實一面赤裸裸浮現ing

老村真乖

喺南京翻牆😘😘

未入到陰道算唔算屌過

唔係你點出世

yes大家一齊笑nben好了

有冇人打pay day

橙 我貢辛苦翻牆都冇人理

原來拉登唔洗翻

FB有個fd
又係環遊世界咁
然後而家又係向巴西
又好似準備去泰國

同志

有人陪我打葩

1號睇南京對上海上港

村b

唔係又黎呀嘛

有幾辛苦呀

南京咩尼
上海上港依家除左oscar有邊個睇

話說原來運毒果條女原來係我fd小學同學

有侯克

我就係唔知南京隊波叫咩名先唔講

佢無辜唔知情架，比人呃

得罪講句 為少少錢幫人運咩都好都係抵死

寧願你辛苦d派單做飲食好過

介唔介意男朋友以前叫過雞？

有無ching一齊去屌條死港女

入去挽左幾頁，法國樓豬淨係回支持佢既人

女人係咁

人地個閪分分鐘仲乾淨過你啦死港女

依個真 拍親拖條條女都肯無限中出，雞接客都要帶套

炒一日散都有幾舊啦真係

中出最方便，抹一抹就得
外射有時射左落頭髮床單度，有排洗

跟牙蓋學下炒場咩都唔洗做有幾舊

其實真係幾正 炒過半個月
炒玩具場

屌奶星 就係你呢d人我次次book唔到場

好耐無留意，原來蔣仔比人撚到變左暴走mode

點暴走法？唔係不嬲都錄音機波台狗？

我唔炒你都book唔到架啦 d廢老好早起身架
而且我有品德的 只炒玩具場

之前撚佢果陣靜係識等支持者蒲頭再icon推post
宜家係咁紅大字洗版

我就係想玩玩具

無炒好久了 試下7點準時去自動機book

搵到幾多？

250 per day
但其實只係花你返工返學前既兩個鐘去排

不如訓多陣

就係因為咁我先廢時同佢再嘈
叫佢攬住tg gp個班on9仔過世算啦

好肚餓

Same 但節緊食

其實係 所以已經不了

龍蝦屎

下個月同啲frd去租露營車玩🙈

屌你牙

塘福？

開解左agger路先啦

唔係，

佢又有咩唔開針？

垃圾唔洗開解

小心牙路打你

he唔夠我打

牙路就打靶
俾佢走得開開心心ok?

咁又係，佢打開女人，男人未必夠打

牙路有得返香港服刑囉

我d肌肉簡直完美

系 上次比dost質左兩鎚 痛左成個禮拜

dost 晚晚唔訓覺
唔似你們咁weak

好期待後日見到15妹

認真我同n賓好大機會去

Hi Chings

睇到呢句就知吹水

睇緊呢條片 好撚好笑

n賓話想去 但佢又淆底唔敢一個人去 要我陪佢

你星期日上機 信你嗰個都傻

星期日 23：55 wor

你嚟嘅話 有25b同我陪你☺️

好想agger路都去

agger路會唔會打25妹

我怕

牙路有好多女排隊同佢做愛比佢中出 點會嚟

都唔知堅定流

佢上網有好多人格嘛

好怕15妹俾龍蝦屎我食

我食肉你食屎

到時食墨魚😒

墨魚屎

其實tg有咩好用 down完未用過

可以唔駛比電話人

ic 但除此外好似冇咩特別

有加密chat 閱後10秒就自動del

好似幾好用

有得揀時間10秒 1分鐘 10分鐘 1個鐘 1日都得

可惜冇人tg搵我

Go釣墨魚？

不了 喼都未執

星期日飛星期六執

而家去執，星期六執完，夜晚行得釣墨魚！

男人老狗執幾套衫得啦屌

Dost呢啲貴公子幾套衫邊夠呀

7件咋wor

去到洗 btw 我窮到仆街

你窮

拿拿臨去執星期六行啦仆街

我d錢儲埋一次過洗

n賓go I gi

牙賓where

訓左

....

旅遊完要返工

乜你要返工㗎

返實習

牙賓好難得訓左

實習一個月人工夠唔夠你駛一個禮拜？

咁早

認真我平時省到仆街 又少出街 又冇女 冇咩洗費 儲埋一次過用 我識享受生活 但我冇咩錢

儲到錢咪即係有錢

啱啦 跟我地去釣墨魚

咪係

儲得個少少錢 人地平時出街去蒲去玩個d 我咪儲係度 計條數大家洗費咪差唔多 我係衣著方面洗多d咁解

n賓去唔去

我準備入佢個夢問佢

台灣人真係on9 有條友adidas買鞋發現個員工著對假nmd 之後開post出黎屌個員工 之後個個幫個員工話假鞋有咩問題 買唔起就著假架啦 d價值觀奇怪到呢

咁撚好笑都有
台灣人真係好撚on9

垃圾人種

佢地成日覺得買假野冇問題 郁d就鬧人地賣野賣得貴

台灣人普遍窮 啲人打扮又老撚土 男女都係
今日同同事傾計 佢話去台灣如果唔買來回機票佢唔會比你入境 因為怕你去佢度做黑工
我即刻屌你老尾 人工低撚到咁我仲會去你度做黑工 你真係訓撚醒未

著唔起咪著返平D既跑鞋囉
著乜撚nmd

冒版係唔尊重人地知識產權嘅嘢
竟然有人支持
你可以唔買 但唔駛著假 著唔起無人會笑你

根本就係 我成日覺得窮又點 根本冇人會笑你 窮又要好威咁同人講話我買老翻有咩問題就真係好on9

認真 我識好多人瘋狂吹奏台灣 想移民過去

窮仲要舢板充炮艇，呢個真係最大問題

香港d人又係咁 冇錢都要學人買隻假撈

都係生活失敗嘅人先會想去啲生活水平低啲嘅地方生活

呢啲叫行頭，倫敦金仔必備

識睇一眼睇得出 機芯冇可能冒到 成日覺得d人用老翻以為呃到人其實好柒

all sleep?

Not yet

WEAK

N Ben ho ball

想john吊墨魚

all weak

孤寂的晚上又只得我一人

有我陪你

屈

佢岩岩起身

成晚無訓

關你撚事咩廢老

我愛李一桐

g

台南d人窮撚到，又唔撚識字
用注音用到腦殘
應該送晒入集中營

雞

飯後一支煙，快樂過神仙🚬

連登又有update

🚬

訓醒了

揸煙姿勢都好girlish

各位手畜我去上班了

起身冇耐

岩岩先放完飯 而家飯氣攻心好辛苦

點都有位jer

好心你唔好成日洗黎派膠

返晏最舒服

15狗同cos狗揸煙姿勢一樣

因為已經食到無乜
我揸煙出名有型 唔好拎cos狗同我比

食龍蝦屎啦你

我型吾型牙？

同我比爭啲

成班食煙短命種

hi

你個肺黑色

同李一桐個閪一撚樣

牛奶你把口真係唔識收

慣左了

是其是非其非

有5會？

屌你老母成日惡意中傷我桐

好彩我個肺粉紅

講事實

東方單野又黎

你個西粉紅都無用啦，個胃有龍蝦屎

又jer 15妹

好靚

狗也不屌

屌那星我都唔知係我張恒生卡有問題 定啲機有問題
我提款禁$500 然後彈卡彈通知書 試咗兩部機都係
然後我試吓喺同一部機 直接禁佢個screen $400 又禁到

我之前張卡都係咁 係晶片個位有事

我已經換過一次

真係冇大整

恒生匯豐好易壞

咪係 減個肥都jer到咁

好撚垃圾 我張匯豐換左兩次啦

各位手畜我行返公司了

中銀反而一次事都無出過

係鬼晶片 晶片讀你pw 個人資料
後面黑帶先係 通常花哂 用濕紙巾/紙巾抹下就 ok
利申做緊銀行

櫃檯個職員又同我講係晶片

玩命果班人智商有無80

咩居心

認真wor 晶片有事既話乒去個下已經彈
但打完pw 再禁錢個陣彈通知書彈卡就係條黑帶花左

唔抵得我一令女

我兩次都係因為咁去換
下次識做了

恒生匯豐真係好渣，又唔見人地中銀係咁

一桐賤種狗

原來係咁

Dost咪jer

反正戶口都冇錢禁

屌你老母！

好彩冇去釣墨魚 俾你地班一桐狗咬死我

去唔去你都要死

近期得今次agger你

幾時出黎打？

( Show Blocked User - 巴斯杜斯 )

強烈推介呢個流心蛋黃飯團，好食到仆街$15

食開牛

流心蛋必食

屌奶星 有人黎整寬頻 條友d態度差到

牙gay 路黎

我等陣跌張白卡出黎佢就唔敢講野架啦

屌奶星 串柒柒咁 整唔掂又係度發老脾

淨係識上黎屌
weak

你剩係敢上黎發老脾

佢而家走左去第二度話一陣返黎 想屌佢都冇得屌啦

現實係 唔該師傅 唔該哂 慢慢

比男朋友打過嘅入黎分享下

好撚正 有圖

好想入去貼ex d傷痕
但驚自爆 唔知佢有無腥過比人睇

我都有影低過，之前同過男友打大交，打到隔離想報驚

想睇相

不過果陣未有智能手機，無圖

男人老狗都可以比女打到隻牙鬆咗

我唔還手姐，真係唔忍手打女人

似爪痕

見唔見到有瘀

好少事姐睇落，有無扯頭髮

用力鍊一鍊手臂都會瘀啦

新人屌梨lm

就係大力扯住我隻手摑我 不過面就無影到

牙路有相未牙？

摑同淋凍水都係我成日夢見既事情
其實e d好快無事

無牙我ff

咁講多d夢境黎聽下

戒左啦，唔想再勾起回憶

唉屌 岩岩又寄左9封cv出去

咩工

我幾時都得

教畜

牙路真系好BT

駁吾刀

中學牙蛇？

波台㾒線佬做教書

不嬲波台啲人現實同網上係兩個人嚟 我地都有廿四個牙路啦

目標係中學囉
始終張文憑係中學教畜

教咩科？
做中學好呀，有暑假放

搵到就緊係好
通識

我現實好斯文 好少講野

都唔係嫁

yes 鋼狗現實同上網都係咁撚on9

屌你老母空難啦

cosb 下年一定定要去c ball ok？

Ok，一齊睇歐聯決賽利狗對曼狗

笑笑笑
屌你老母笑西呀笑

天地有正氣

香川冇叫雞

好難搵呀屌
可能最後都係得TA做

真系冇試過

你晚晚係屋企插肥媽

歐霸決賽應該易d

Ching咁撚串 下季就打柒你轟

咪撚誤人子弟啦

唔好咁
最多我係學生面前多D吹奏iwobi

我曼屌打垃圾轟

咁ok,加油

屌你 真係誤人子弟

講咩呀 唔吹奏iwobi唔通吹奏美斯C朗之流？

寧吹奏龍虎切 都唔吹奏25b啦

吹奏25b = 教學生64冇死人

低賤過教學生中國是我家

中國系我家喎

😂

又做射雕

依家先收工睇唔切我蓉兒

Mytvsuper

e+叫慘係咪太早

一早睇哂 又睇多次

咁俾我打死你

打到我失憶算啦。。。反正我都咁仆街

出黎陪你飲野啦🚬

而家先29

有心25bｂｂ, 我咩都唔想做

預左啦其實都

義和b

agger路好橙

撐曼聯多數多囡
牙路可以試下

呢個真 我識親d暴迷雖然個個唔係殘障就係弱智 但一定有女

女唔洗多, 一個就夠

我係弱智架喎, 不過其實我都有女

其實單身幾爽

呢個真 自己錢自己洗 又唔洗理條女日日自己打機 中意覆人wtsapp就wtsapp

系😂

我都覺 典實拍拖好辛苦牙, 好想分手

單身耐就想拍拖 拍拖耐就想單身

想單身了...

我單身耐都唔想拍拖

單身好正

其實自己一個更開心...

yes 我買衫冇人管😎

仲可以周圍yo女😎

女人就好似手袋咁, 裝飾黎姐

女人好煩膠

你會唔會係bi

Ching無欲無求

咩係 bi

bisexual

Bisexual?

唔會慣

好想自貼!

快

食左飯呀手足

貼住隻眼先

仆街仔又jer

好細

都話我唔令仔

你好喜歡看我眼睛 你說是宇宙的縮影

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

自貼jj

18+慎入

幾得意

你明點解我會心理唔平衡打女人

其實點插得入？

我扯左有8cm, 插到入

條撚粗唔粗根本唔重要，最重要係我地真心相愛

毛都無條？

平時屙尿會整濕d毛, 激光脫左

同cos狗一撚樣

龍蝦妹, 我好吾開心牙

又陰d陰d抽水

Why

左1好似牙祖

whatsapp講 唔想自爆

?

有人貼撚

牙賓係邊

Slept 如果唔係今晚點鬥

你log in個acc咪得

米屈

忠孝東路走九遍
穿過陌生人潮搜尋你的臉

腳底下踏的曾經你我的點點
我從日走到夜 心從灰跳到黑
我多想跳上車子離開傷心的台北

明刀明槍添啦屌奶老母

巴打識貨

who play fifa now?

橙 比人抽到就黎乾

今日好眼訓
早d訓好了

How come so weak

聽晚唔訓

Join

得pc

anyone play pay day?

玩緊

你steam 係咩

weak

訓哂啦？

咩事

屌好嬲
完任務我係個ESCAPE框出面跳下跳下唔入去俾人kick撚左

頭先見到電視有龍蝦又諗起15妹了

唔好笑佢啦

可是後來他長大了，知道了這世界上並非所有人都是聖鬥土，不是高喊著“希望”那種熱血口號就能再站起來的。有些希望就像是肥皂泡泡啊，注定要破掉；有些人真的已經沒有力氣了，這一次倒下去就不會再站起來了。

冇笑

系 掛住佢

佢都sleep左

sleep is for the weak

而家先知think big天地換哂主持 Dickson

好彩仲有linna

如迷上了你會犧牲性命
像極你最愛看的殉情記
無奈你選我去演出你的好戲
做配角的戲

岩岩見到有post講古巨基既殉情記

hi偽毒們

agger路同25b weak左啦
你聽日先入黎啦

今日靜到 連15狗都weak埋

all rubbish

今日早d訓算 聽日要剪頭髮

唔小心睇到個鬼故

唔好講

一路訓一路剪囉

邊位工友操刀

agger路

要11點出門口 好遠水路

想聽 快講

奧寶

allweek

聽晚鬥

我去咗打邊爐咋
睇吓我食幾多嘢

我愛你呀bb

你兩個係咪痴線架

咪po 節緊食

食咩邊爐

rich

痴線佬痴埋一舊

琴晚又話唔洗理今日又互含

打邊爐最正係肥牛 之後就係脆肉片

佢叫我奧寶 咁禮貌上都要含下佢先得

咩關係

肥牛再加口爆丸

打邊爐最好食係最後個粥

gay友

最憎人打邊爐食午餐肉

最唔鍾意牛餐肉同丸，食肥牛夠晒了

除左芝心丸 乜丸都唔食

午餐肉狗也不屌 個粥真係無敵

屌曬你地一入黎就講邊爐

聽日就可以瘋狂同15妹釣墨魚啦

廣告都垃圾過人

點睇我frd叫紫薯

邊度有得打到咁撚夜

其實好多地方都有，有啲開到六點
但我2點半已經食完而家先post啫

我都減緊，但我尋日訓醒碌碌吓電話見到火鍋廣告 就好想食牛肩胛肉
我而家百二磅 我老母叫我減廿磅

任食，你呢啲有錢仔唔啱食
荃灣一鍋堂

肥牛已經開始唔食了
自從上次媽媽買咗牛肩胛肉比我食
我就唔想再食美國肥牛

肥到

我打邊爐從來唔撚食丸
我屋企人都唔食
屋企打會買蝦，蟹，花甲，蟶子，扇貝嗰啲
出去打無海鮮食都唔食丸

點睇有人打邊爐落油炸鬼

唔做運動又唔郁係咁㗎啦

milk又起身?

起咗好耐了

原來又weak過

早牙

on9咁都升==

一桐每天愛你多一些

G

任食邊爐得閒都會食下 好過放題啦

唔任食喇 都係嗰舊錢食其他好過

我把遮終於到左

日日都落狗屎

唔捨得拎出街

有冇相

好難影成把 最多影個柄俾你睇

N賓沙高slept

weak撚到

痴撚線

懷疑n賓係少睡精英黎

你話佢唔係一個集團我真係唔信

究竟佢用幾多粒鐘去訓教

我估佢有一日唔上黎9up 就應該係死左

佢同你同一個人黎wo

屌 我都會訓呀 佢訓都唔訓

佢講完句yes就訓返啦

米老尾啦 睇緊電視

廢青？

條友廢等黎仲要唔訓

係咪睇林峰牙

大霉到痴線

究竟n賓一日訓幾多個鐘

u weak

why牙

又準備叫春

我唔叫

叫啦 我聽呀

我唔想聽

牙路聽日一齊釣墨魚？

返工呀你老母

幾多錢？

dost聽日堅去？

係ex?

55

痴線 咁撚多錢

幫佢醫好個病就斷水喉啦 btw咩病黎

唔講，不過唔係性病

但個病係你搞出黎

收手啦 你自己又有女朋友啦 點解要做水魚

我不嬲賤格，對佢好係因為愛佢姐

n賓唔陪me

n賓唔出我代佢出

u go i go, 驚15狗到時掛住cow仔吾理我=.=

屌你老母點解lol咁多垃圾阻人升分

我唔駛你地陪我呀 一個二個都賤人嚟 25b飛機

已經半棄

4場都有最少2條路十死

我陪你

拿拿臨推到1001
波台9up區XV

我地

見到隊友pick 犽宿雷玟個類已經知呢場好大機會輸

mk

鋼囝go i go

5再需要你

手套去我去

呢個真

5想去就唔好屈我去cow仔=，=

睇agger路 d 心路歷程仲好睇過講故台d故仔

一波未平 一波又起

呢個真係唔係屈